入左細谷跟天凡大師搵食，爽呀！

星期５熊左

開市食８８０點

再反手牛，食左４００幾點

不過今次行緊Ｘ浪

反手最緊要快

引牛

好彩跟大師學識左數浪
幾千點波幅食撚晒

仲有冇細谷可入？